辭職拎綜緩！

唔返工就唔洗交稅養班垃圾高官同黑警
社會無左一班勞動力，商家佬同香港經濟就會逐漸收皮
拎緩緩就加快香港經濟收皮
不過呢家班膠官都唔撚介意經濟只求滅聲咁

自推

推

值得討論

唔洗坐監嘅方法
要坐就大把新移民一齊坐

大型白色恐怖

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

一人一 連登post
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

大群：

實時Channel:

智！